印度封殺59個中国手機程式 包括TikTok與WeChat

有無app list?

#noMIC
#RemoveChinaApp
#AnythingButChina